［抄登女神］湯洛雯同朱千雪點揀好

湯
朱

唔揀靚湯都係盲閪

屌到佢背law

湯

梗係朱千雪
有肉地好屌D

湯夠有

嘩招黑喎

我幾個ex都分別同佢地幾似樣
以我經驗
會揀朱千雪先！！

why not both

邊條仆街負評我

我

朱千雪唔好咩

靚湯

個口好撚大

識貨

我j大 岩我

湯洛雯愈睇愈靚

我錫佢個咀仔短五年命都得

Tiffany

sp 靚湯
老婆 千雪
利申：負皮 (有得屌先算

都唔錯

你有J

搵多個姓鄧既
就變左湯朱鄧

Hahaha